覺得自己好仆街

本身拍緊拖
但自己好中意𥄫女
會上網搵網友傾計
呢排仲發夢出軌
同其他女性朋友一齊

叫雞啦

900一定靚過你條女

飛左條女佢啦 唔好害佢

我仲好愛我女朋友
對佢好好嫁

屌你老母好心分手啦
害鳩人

你同時愛緊另一條女 都可以愛自己原本個條架 分手啦屌你 害鳩人

最緊要識翻屋企

我冇愛其他人
仲係好愛女朋友

暫時仲係乖乖仔

放心 你有出軌既心 分手係遲早既事 你女友遲早會感覺到架 放心 信我 一係你插盲自己隻眼唔睇女仔 就得

開心見誠同女朋友討論下